产品购买决策和媒体选择在很大程度上取决于文化相关性，一个品牌对文化相关执行的思考与拥有健康的品牌形象同样重要。多元文化受众正在做出微妙的媒体选择| Vevo | 2020年8月25日| Digiday
Nautilus与Vollset会面，讨论了这一有趣的发现。Vollset是一位沉默寡言、深思熟虑的挪威人，他的办公室墙上堆满了书籍和彩色图表。女性受教育程度的提高如何影响全球人口——事实如此浪漫| Kiki Sanford | 2020年8月19日| Nautilus
没有调查问卷，没有算法，没有深思熟虑的配对。你的浪漫理想无法预测你未来的伴侣会是谁-第88期：爱与性|爱丽丝·弗雷克尔斯| 2020年8月5日|鹦鹉螺
史密斯说，这些小组由在这一主题上具有专业知识的教授协助，这确保了对话是深思熟虑和富有成效的。利用文献引发关于工作中种族的对话的案例|莎拉·托德| 2020年7月12日|石英
拥有一个深思熟虑、有用的FAQ页面表明你关心你的客户和搜索引擎，就像关心客户的企业一样。现代搜索引擎优化策略：三种策略支持你的努力|尼克·查西诺夫| 2020年6月23日|搜索引擎观察
但我住的地方离那些非常聪明、有思想的人很近，他们对写作非常认真，我可以和他们一起吃早餐和读谈话书。2014年11月25日《每日野兽》获得国家图书奖的老兵雅各布·西格尔
在我们的采访中，他热情、快速、慷慨地对待自己的时间，并对自己的回答深思熟虑和坦率。丹尼尔·雷德克里夫：我比一个方向更富有|蒂姆·蒂曼| 2014年10月24日|每日野兽
塔蒂亚娜什么时候开始着手建立一个有思想的收藏？Tatiana Sorokko是复古时装女王| Anthony Haden Guest | 2014年10月8日| DAILY BEAST
你知道：任何过于敏感、深思熟虑、过于分享、过于公开的事情。为什么“黑人”有同性恋问题| Tim Teeman | 2014年10月3日| DAILY BEAST
这并不意味着我宁愿让厄尔富有同情心，体贴周到，也不愿成为一名胜利者。请真正的吉姆·帕默站起来|汤姆·博斯韦尔| 2014年9月27日|每日野兽|
他把一小簇胡须插在牙齿间——这是他困惑或沉思时的伎俩。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
他闷闷不乐地坐着，沉思着，脑子里一片空白，直到船长被宣布。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
他必须使用的要么是无思想的重复，要么是深思熟虑的分析。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
罗伯斯庇尔，在这种时候，沉默而沉思，总是俯身在她的椅子上。罗兰夫人，历史的创造者|约翰·S·C·阿伯特
火光照在婴儿床的花边窗帘上，就像照在哈特尔顿夫人脸上一样；刚才一张深思熟虑的脸。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人